暗瘡去紅印

生完暗瘡之後紅印遲遲唔退 摸上去係平滑既
搽skinoren紅印退唔到 暗瘡仲防止唔到 一直照爆
追左外用a酸既post
想問如果想去紅印同防暗瘡 調理返塊面
Differin gel 0.1%
Epiduo 0.1%/2.5%

想問有無人用過
邊種好啲可以長期用又無副作用

等佢自然好
full 多D mask
我只係咁做

lm

同問，我都有呢個問題

仲有d好左但有黑印

用左外用A酸，應該一開始會更紅更乾更多瘡喎，你依家爆得好嚴重？
你一開始又話好番，但下句又話生唔停，到底你好番未嫁？

Btw 副作用就一定有

我用緊skinoren佢好似唔係a酸來

用緊第二十水

二支

高登/連登神藥對我冇乜用

用緊differin
塊面有d紅，而家爆發期

巴打支differin係邊度買 同埋幾多%

0.1咋
旺角d藥房
佢有第一代外用a酸賣

一日飲4公升清水
加個蘋果、奇異果
2星期見效果

有冇其他人用過a酸（外用）

飲咁多水咪10分鐘去一次廁所

屌呢啲小問題姐 去到印又有乜所謂

但去印效果好過用藥品
反正你搽藥品都係去表面皮膚但身體毒素仍舊
反反覆覆
試下無妨又唔需要好多錢